馬紀筠同黑鮑嬌都唔怕網絡 兩個義士會怕你教大校長網絡公審？

我唔明慶祝五毛死全家有乜問題？

張校長話唔係佢放上黎公審

搞清楚佢哋身份職業先，咁的冷血涼薄人渣，我相信冇企業會願意聘用佢哋。

愈冷血升職愈快

好樂意聘用

奶共狗官咪就係EXAMPLE

咁都有得唔認？